垃圾車沙利足球=港隊死球戰術？

用班鬼佬屈高頂角球/死球
沙利，𨳒𨳊你

吹咩

𨳒你老母，搵菜肉魚教都得啦
出四十萬月薪港紙就夠，十二碼返6日勞工假

Hi, G

Sarri is a joke